Trump：伊朗就黎收皮果陣，美國竟然俾成萬億幫佢續命

當年伊朗就黎收皮果陣，美國竟然幫佢續命，俾左1500億美金佢(約萬億港幣)

因為伊朗射彈道導彈，我地已經將佢「提上日程」，多謝之前美國同佢做既交易

On one's last legs 只剩一隻腳？

這個俚語可以用來形容人或物品。形容人的時候，代表的是奄奄一息，或者離死期不遠的意思，譬如說that old man is on his last legs，就是說那個老頭可能快蒙主寵召了。而如果用來指稱公司或物品的時候，則是瀕臨破產，瓦解或報廢的意思。譬如如果你說My car is on its last legs的話，就是說我的車子大概快要報廢，壽終正寢的意思了。有趣的是這個俚語的用法，leg經常是用複數，值得特別注意一下。

#

笑左上台狂爆料

學到嘢

英文有幾差

奧巴馬驚俄佬入主伊朗?

對唔住

英文大師

幾時開班

真正叻既人係唔會串鳩人英文廢 反而會鼓勵人
如果你想講你無話自己英文叻 咁你番屋企食屎啦 垃圾

屌

又比英文撚騎刧個post?

呢句佢發明，佢唔駛學、唔駛查

濕哂 feel到佢股氣

Btw 侵侵好波

Good job president